已經feel到會後上奪冠了

下年推番上黎bin 9 u

下年樓主轉會英超 佢陷我地於不義

又ff
明明轉會果個係牙維

咁都搵到

樓主過街老鼠

過幾日拎國王盃，真係吾敢諗

屌奶星人又登陸喇

有feel

你激氣成點 我就爆左血管等緊白車

樓豬=GAY

京到唔敢出門了

u找左食屎條數未？

ON撚9話幫我找

又屈我老死

唔係 係屈你

😂😂原來我做過疤狗

唔洗咁快走出黎認自己係狗喎